Title: Про гнусмас
Date: Sep 30, 2013

Так получилось, что я работаю в том же здании, где находится центр разработки Самсунг (Samsung R&D), и каждый день, ожидая лифта, я невольно слушаю разговоры и споры самсунговских инженеров и программеров. Профессиональная этика вроде как не позволяет мне плохо отзываться о коллегах по цеху, но ей богу, я кажется понимаю, почему у них там ВСЁ ТАК…